想問Fuji xt200 買唔買得過

新手想影相

所有攝影問題一律建議買富士

如果唔係拍片做主菜就xt 20,30啦

淨機 唔好買kit set

有心認真學攝影就xt20 30 /二手xt2
想玩vlog 自拍就xt200

新手用緊 覺得唔好跟支1545kit
學住用其實夠了

算ok
入門要有既野都有曬
係光線反差極大既場個下對焦慢小小

如果玩埋閃燈 fuji入門點部好

邊部好

如果你要自拍mon就買
無必要就xt30

咁應該買咩鏡🙈 想平價同比較細小小🙈

你跟咩鏡啊🙈

1855

xc35F2,又細又平光圈又大

Xt20/30都已經好細 xt200唔掂

Xt20/30細過xt200喎

買Xt200情願你買a6100

請問你買左機未？ 我岩岩買左部X-T200銀色 99%新 齊盒齊配件 但唔岩我用 平500賣比你？ 齊頭3000 包左保護貼

巴打我有興趣，tg傾：

ｃｈｉｎｇ 我有興趣

請問賣左未 我依家先睇到😭